當拿隆馬比人高估得好緊要

除左夠反骨同生得高之外 有咩特別勁

當年應該賣咗佢

條柒頭92分鐘派膠累全家

條撚樣大戰專派膠

依個真係廢 幾年前仲要吹到意粉第1龍門
除左身高優勢 其他連米仔都不如
宜家唔知仲有冇人會買呢

仲可以打多二十年， 貴一貴都抵

高峰期已過

Fifa都唔撚用佢